夏蘭特同美斯 朗拿度 C朗20歲前入球助攻數據比較

R9真心勁

哨朗104驚入98甩
可惜一次重傷，令佢落左神台

C 朗20歲都仲係個鳩扭既柒頭

差唔多場均一球

高士路＋荷甲
唔計啦

c朗20歲前打緊翼ok?

點解唔計埋美斯神青年軍入球全世界幫隻光頭巴西狗刷數據迫害我神美斯

都係 依啲數據都係得參考下 講真係邊個聯賽踢都有影響

下
唔同年代喎
點計呀
美斯贏啦

整埋包皮比較：
20歲前- 踢咗121場，入咗63球，41助攻

不過大哨巔峰都算好長下

2個痴線佬愈老愈勁

96 年踢巴塞唔計？踢巴西國家隊又唔計？

球王美斯，真是球王級數。
2004至今
在巴塞隆納踢左485場入左(444)球

咁多年以來效力一個球隊，KEEP住差不多可以場均一球

請問兩位朗拿度算老幾？？？

20歲前用數據壓我美斯有鬼用，美斯巔峰都唔係20歲，係20年

重傷幾次世杯盃都仲有貨
20歲就世足 可惜比傷患拖累 佢個輩得施丹可以並肩

依個post唔歡迎黑警（鳩硬蛇）同支那狗（支那何求）入黎討論
佢地再入黎就祝佢地全家感染肺炎死亡🙏🏻

咁多年辛苦喇隊長，好好休息下

佢根本冇落過神台

以前啲後衛落腳係凶過家下好多。
好似堅尼呢個仆街，出腳又矛又凶殘，如果依家，一早唔比佢踢

睇野係睇overall，c朗keep到咁多年，又有成就又有數據，睇佢身型踢多10年，話佢goat 完全唔過份

舊時係體力化啲 但大哨有次出場無耐就自己傷 睇見真係好心嗡

2009–2018
皇家馬德里292場入(311)球

岩岩睇埋C7原來入球率仲高

有時唔係話c 朗同美斯唔勁，而係好似大哨咁係國米重傷完都仲可以交到貨，你都咪話唔痴線

花迷要欺騙自己到幾時
識波既人唔係睇入球數
係睇每球既含金量
我朗既入波往往係關鍵入球，好似對祖記既倒掛，又好似對馬體會反勝既帽子戲法
我朗已經一再以一己之力幫助球隊
你個霉西入波多咁又點，次次重要賽事散步頭dupdup
，毫無領袖風範
花迷醒下啦

收咁高人工有咩事就頭dupdup, 真係好賺。。。。

換轉諗
Cr messi咁多年都無大傷
由一出道keep到而家30幾仲係無人夠佢地玩

攞左幾多次歐聯？多唔多過美斯？

美斯20歲都係打緊翼，依家仲要攻中

因為佢高鋒之前唔係踢皇馬，唔通我又話佢係葡甲入得少所以踢唔掂？

重要賽事包唔包括對C朗？特別係歐聯決賽同四強屌打阿朗嗰幾場

講講下霉西對上一次入歐聯決賽都係六年之前，吹到無野吹要拎返咁舊既野黎打飛機，花迷真係可憐。。。。

睇到鳩蛇又set稻草人比朗迷攻擊

咁歐聯數目霉西又多唔多得過我朗

吹小花不嬲吹佢腳法同過人
吹朗就講佢入球機器
不過名宿多數吹小花 你話我訴諸權威囉

跟據統計
三份二阿根廷人認為我朗好過霉西
連國內自己人都覺醒反對霉西
香港花迷仲要沉淪到幾時。。。。

有幾舊？阿朗成個生涯對美斯都係輸多贏少

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

"I really love this award. It is the best award out there for me. Others can pick you as the best player, but an attacker's job is to make goals and I love that. I cannot deny that I love scoring goals."

就正如C朗最重視嘅歐洲金靴一樣
唉屌原來金球都輸

夾死一隊
同不停轉隊夾其他人都有影響啦

講到好似霉西一個扭過皇馬十一人入波咁
咪又係靠沙白尼馬so9....
無左沙白尼馬, so9今年跌watt, 霉西咪收哂皮囉。。。

依球都靠沙維小白

可惜R9 受傷時間都好多年.
邊有C7 / MESSI 咁耐踢

咪又係等餵。。。
花迷成日話我朗等餵
自己又唔睇下霉西有幾多球係餵返黎。。。。

明明我上面都咁講 點解永遠有班朗迷咁自卑即刻衝出黎護主？

同花迷鬥嘴係情趣黎
你唔識架啦

條狗入咗黎會生肺炎生花滋全身殘廢全家死剩佢一個長命百歲幫老豆老母執骨死🤟🏻

好波

你狗黎 我點會明畜生諗咩

邊有咁誇張呀，一個扭半隊姐

講隊友阿朗有金球獎得主摩迪喎

唔知收哂皮嘅美斯今年30球25助攻係咪有人做到呢？
定要好似阿朗咁16強輸俾法甲7弟先唔算收皮

好撚低質 過主啦

包皮係低配版大哨

起碼我朗就算落後都會盡力反cup, 唔會頭dupdup
你無好既心理質素，只係識踢順境波，俾你一年入91球咁又點。。。。

佢餵人定人餵佢啊 你搞返清楚先
係咪無睇波啊
無睇波就收收皮先啦

有咁好嘅心理質素 只識踢逆境波
但都踢唔到一年入91球真係慘

朗拿度係咪因為佢踢法重心低
又玩變速轉向
加上個人都偏肥搞到膝頭傷?

呢d就係花迷輸左波安慰自己既說話。。。。。

連登球迷如此素質。。。。。

Quit連登lor

哦

下？一年入91球佢點輸啊？似你駁唔到就真

咪又係炒8粒，需要佢果時入唔波，有鬼用咩

金球呢

亞軍多過廢朗
美洲盃幾次世界盃一次

阿朗黑氣石 連續兩年十六強出局 斷咗兩年意大利盃啦

屌個頭真係好柒

起碼我朗就算呢兩年歐聯出局果幾場波都有入波，起碼對球隊有貢獻

呢個說法真係9up 扮專家
98年先有從後鏟紅牌 之後果幾年飛鏟仲好流行 更唔好講98前
大哨未夠20 歲前已經食左好多腳 全力衝刺俾人踢腳 踢左咁多場膝頭積埋好多傷 講緊20歲仲未完全發育完
佢又跑得快 去到意甲成日俾人踢到飛起
諗下都知跑步無可能跑到個膝頭碎
不過大哨真係唔似傳統拉丁球員好少插水 俾人踢完起翻身又衝

意甲神射手第二名可以打飛機?

咪又係早過疤狗出局 輸俾法假四弟 又唔回應點解幫唔到蛆既拎意大盃 明明踢意假又做唔到神射手
仲有幫球隊搬水都叫有貢獻啦 收啦

我覺得佢生活習慣差先係主因 根本搞到佢無心踢波

問題係億幾兩億身價唔係留你係度幫球隊搬水貢獻球隊呀MA, 係想你係需要你既時候入波呀MA, 你明唔明姐..........起碼我朗叫做到先啦........霉西真係除左頭DUPDUP真係睇唔到距重要時候有咩貢獻........

你條柒頭係依個世界就無貢獻 美斯幫巴塞拎咗幾多獎啊 人地上面個兩段片你又唔撚回應 打吡個次咪最尾贏撚咗你個雞姦朗 個時睇波未啊 晚晚J住阿朗眼神射精啊 唔撚屌柒你都唔撚得 迷朗黎講你都幾撚弱智

講到我美斯冇入波

學你地選擇性失明姐, 你終於明白我感受啦?

夏蘭特有冇咁撚勁

真係好撚煩
2大球王批鬥到世界末日

俾人屌到傻咗

有條雜種狗衝入黎柒先

批鬥多幾年兩個退左休無得玩架啦, 珍惜下啦
我唔覺得呢世人可以再見證到同一時間內可以有兩個高峰期持續到咁耐既球王同時出現
睇到美斯同C朗係我地呢代球迷既福氣, 之後唔會再有架啦
唔通指意夏蘭特同麥皮咩........

仲有幾條假膠係咁博人屌其中一方
又真係有人睇唔出

20歲前勁過美斯，20歲後勁過先算啦，有金球未呀

大家唔好再嘈
2大球王獎杯無數
應該要討論下邊位後生仔會取代到

我都唔撚明, 我屌緊你霉西8寶粥果場頭dupdup, 你走去拎返N年前果D野出黎講都唔知做咩

美斯夠重心低，夠玩變速轉向啦。
不如話佢地當年搵到錢就開始FING
唔識保養。

連美斯

連美斯
連C朗

嘉年華盃

前年講包皮，上年講夏世三，今年講夏世N
有邊個見得到我美斯個影
當年巴塞一個扭幾個，如入無人之境。
雖然近呢幾年冇左，但邊個夠佢威？

傻閪朗，決賽冇出場都有歐聯又要計呀？

又話勁過美斯
有幾多個歐聯先？？

我睇左咁多年花迷朗迷互屌, 次次睇到笑哂口
我都係第一次加入玩下姐
唔好咁認真啦..........
我屌你小花兩下你個小花果6個金球又唔會少左個既
都唔明你D花迷, 俾人攻擊兩句就話朗迷係狗
大家玩下姐, 唔好咁認真啦...........

賤種朗，食屎啦，
同美斯比行撚開啦

係二次先啱 第一次斷完十字出番嚟再斷過 前後抖左3年幾,個個以為佢玩完
世界盃就爆發比你睇

個朗就算決賽無出場, 係場邊都好認真咁指揮隊友, 你地花迷就可唔可以欣賞下阿朗呢種積極上進既人生態度呢

C朗係一向最重視金球
係知贏唔到美斯先轉重有機會贏嘅金靴
點知...

花迷真係好盲目, 自尊心又低, 俾人批評兩句就話人係狗, 學哂你偶像D衰野, 搞到全世界好似一定要圍住你轉咁.........輕鬆D啦...........

sir 咁2019 6月至2020 6月 殺左幾多個示威者

斷完十字韌帶跟本無晒爆炸力，嚴重啲係可以收山。哨朗真係難為佢

包皮ok la
叫做咁後生羸左世界杯先
論國際賽第二又真係無人夠你阿西威既

積極上進笑撚死我
條友口罩唔帶 玩開攬秒啊

朗迷唔敢話C朗唔識波

而家講緊足球既態度
你唔好拉埋D中國肺炎入黎講
唔關事

決賽入兩球

變咗肥仔，世界盃都入三球，仲有變個做到

Keep到十幾年高峰先算

兩個世盃 兩個美洲

法甲 算9數啦

屌你 你自己spin撚到大西洋先 上面又認自己選擇性失明明 選擇性失明係唔係撚spin啊 弱智撚
係頭dup dup啊抵屌 疤迷都屌美斯啦 得你依條朗迷講到祖隊波輸就唔關雞姦朗事 贏波算阿朗 輸波唔關阿朗 傻閪 你唔好唔記得你個狗朗都手多搞到自己紅牌啦 咁撚無體育精神搞到自己隊波打少一個啊
屌你成個痴漢弱智迷朗夠鐘上床訓覺對著C朗打J啦 C朗扯旗撚

大哨造波都好勁
條片係大哨同羅馬利奧互造波俾對方

屌你指揮隊友 指揮隊友就積極向上？屌你你今年貴庚啊

你D花迷可唔可以唔好俾人批評幾句就人生攻擊得唔得姐, 好肉酸呀............

打人MMA 出齊喎 世界盃陰招朗尼 皇馬搶斜恩單刀 踢曼聯時話尻曼唔俾佢去皇馬 舊年搶大巴拿個球搞到越位入唔到波 年年投金球獎都唔投美斯驚美斯贏

我朗有時的確係太入局, 搞到自己紅牌, 呢樣的確係需要改進, 但都比頭dupdup好

入唔入呢2條柒碌都全家中左肺炎啦

美斯冇錯，C朗食屎

On9就on9啦 入咩撚野局啊 柒頭

相比美斯CR7已經數唔清入咗幾多球, 贏咗幾多個聯賽,歐聯
R9嘅客觀最高成就
只有一個西甲冠軍
同埋一個已經唔係巔峰期贏嘅世界盃

而d人依然會將佢同有一大堆客觀數據嘅美斯CR7相提並論

已經證明咗邊個神級d

鳩硬蛇你都夠膽回 屌你真心柒

C7>大哨

我朗紅牌對我黎講唔ON9
當年對馬體會張紅牌, 馬會開盤第一件事紅牌90倍
我買左50蚊
我都不知幾開心

怕咩姐, 我又唔會少左條毛既, 見到距起哂火咁我睇落不知幾過引.......

唉屌, 呢樣就算我身為朗迷都真係駁唔到...........

我依句野點人生攻擊你啊？問你幾歲就人身攻擊你啊？屌你咁撚自卑俾人窒幾句就自尊心受損想問下係場邊指揮隊友點算積極啊 唔通個個球員係場邊好似巴爾瞓覺咁咩 好撚弱智

其實係咪斷親十字韌帶一定會回復唔到

係發唔到力，可以話好唔返，大哨仲有咁嘅表現，算係好難得。

場邊指揮隊友顯得我朗爭勝心強, 唔係我朗係場邊指揮, 靠個垃圾教練, 我朗當年只會同霉西一樣拎亞軍

其實掉轉諗
你從另一個角度去諗, 就覺得阿朗好痴線
靠自己後天努力去追趕全球第一天材美斯........

估唔到20歲前既牙朗助攻會多過美斯

包皮呢

朗拿度> ALL

係啊 佢落場踢隨時冠軍都無埋啊 佢指揮咁撚勁就咪撚再落場踢波啦 係場邊做啦啦隊同教練就算啦 屌 講到佢係場邊俾指示仲好過教練 之前就美斯俾指示就話係球霸 阿朗係場邊打氣就積極向上士氣加500雙標到你

全部做假數
邊有可能入得多過我朗

鳩硬反美斯㗎喎...你啲同僚來

大哨入波真係好撚勁
場場都有波入咗濟

睇咗唔係好耐但印象深刻

唔怪得我有時跑會一隻腳大力啲，到而家我膝頭舉起都會有聲

輸波我無咁樣安慰自己啊 係你無啦啦提起

你錯了, 我朗落場無論嬴緊定輸緊士氣都加1000, 你個阿西落場輸緊波就頭dupdup搞到成隊波士氣減500, 我係阿西隊友見到阿西個樣真係無心機踢. 呢個就係分別

球員時代大家都覺得施丹同李華度2個齊名，但退休後會覺得施丹勁過李華度

佢只係無左以前d快速扭波，佢要過人仲係過到

睇返佢晚期肥豬身型係巴甲都係照扭過人，只係對手追得返，要俾佢扭多次

拎過世界盃未

啱呀
你巴塞無咩好球員 先證明到自己
阿根廷我梅西神不屑踢
恥與為伍

點樣無心機踢呀 球員應有水平就要落場盡力踢 上面講咗美斯頭dup dup個個疤迷都屌 但咪撚講到你隻雞姦朗成個宇宙球玉咁 提下你偶像之前俾人換走嬲到未完場就走啊 又唔同換人既握手啊 符唔符合你個積點向上心態啊

麥巴比轉一次會
身價已經高過幾個所謂球王加埋幾倍

細哨都高過李華度少少

條友自己擺龍門到外太空

我p牌狗都知啦 傻閪仲話自己平時睇開人拗交 波台有邊個唔知鳩硬蛇傻閪稻草人

其實去到球王級呢d位真係好難講得清邊個好d, 但細哨d波一定好睇過李華度，李華度唔扭得差好遠

睇番啲紀錄好似冇98球咁多...

羅賓奴 20歲前
108 場 47球
屌打美斯牙朗

伊巴俠係西甲又真係幾勁嘅

btw 其實現今醫學科技進步左好多
如果Derrick Rose 傷遲十年...

C朗好似pokemon咁喺重要關頭就會進化反cup 而美斯就係啲npc 前面屌打 後邊比人反cup

條成長curve唔同

最後再賴皮轉國家隊獎盃真係龍門任佢搬

咪臭係 明明嗰年勇奪國王盃

轉左未？夠美斯高？7億WO

only one ronaldo
not c9

係呀 阿朗今年都特登唔入咁多唔做神射手 都拎到意假啦 都唔知美斯入咁多做咩

打茄輪未

外星人
如果冇去國米 會點個時意甲係勁
但去到重傷

呢個冇如果
因為聽番大哨講佢想留隊
但國米出價太吸引被強賣的

美帝輸8:2同食雞胸都係特登啦

咁果兩個算係咩

以前啲收山腳
佢兩個避得到先講

果2個係屈 但係大哨同佢個代比 算長啦

你掉轉左個關係，佢係膝頭傷得多，練翻大隻

個個年代意甲先係最強聯賽

講到我美斯會特登輸咁
果場美斯盡晒力啦。全隊豬隊友

廢到駁唔到

剩係得世界盃

而家d防守垃圾姐
你諗下R9對果時D後防係咩人先
而家數黎數去都係得個VVD仲要唔係西甲意甲

傻閪 係呀 20+goals & asssits都特登啊 你條傻尻

阿朗全勤
助攻都出色

柒到只識打茄輛 西甲咁廢你阿朗拎咁幾多次金靴啊

未打過茄輪呀青頭仔？
斷章取義以為執到寶
果時唔係有伊巴俠迷話大巴拿同朗唔夾咩？

金靴我朗又唔係未拎過
伊巴俠係國家隊拎到大盃未呀

呢啲我朗就真係未試過了

自己講特登就得 我講就發脾氣 小學畢業未

個個夏蘭特踢奧地利甲組ge數據都計埋入去

咁大哨都有計巴甲荷甲

回應下啦 茄輛怪 打茄輛就夾

隔著mon都知我發老脾？同你個friend一樣打得茄輛就知係夾一樣on9

又傻閪又傻鳩咁鬧真係好冷靜喎

歐聯都冇難怪後世冇人話佢係球王，
我美斯在呢D最高級別賽事贏過好多次，
肥朗真係收皮啦

講到R9果陣冇隊友咁
夠我美斯班豬隊友俾人狂中出閪？

依家防守垃圾都講得出。
明明依家守得仲好左

美斯攞左世界盃未

反而c朗係助攻最多

有幾個R幫佢，傻閪都識贏啦
人地足球王國呀

用巴西隊友同阿根廷隊友比？

阿根廷最接近攞冠軍嗰一年，啲隊友都唔係好勁㗎咋。德國粒粒星,計人腳貴好多啦

鳩sir技窮

十年前美斯真係好勁，班友唔識波
剩係識笑今年8比2

美斯打後一格都幫唔到啦，班豬隊友，仲有豬教練，8：2關美斯咩事
牙蘇又冇料，做波俾佢都唔入

依家啲防守係好左，更有隊型同體力化，同乾淨啲。
以前相對更個人化同凶狠，有時太過收山，其實害左好多球員。

我玩兩登咁耐，大撚把襯家啦，洗驚呢D野

搞我好了，我唔驚，咪搞我美斯就OK
美斯今年仲要主場攞美洲杯

金靴我朗又唔係未拎過
伊巴俠係國家隊拎到大盃未呀

個個年代荷甲仲係歐聯爭標份子歐洲五大
而家奧甲只係歐洲第十聯賽

依家冇乜防守球員係頂級
最top既已經係拉莫斯

個成個防守體系進步左好多。其實係勁左

最多加埋T.Silva
成個世代無頂級防守球員
好難有說服力

金靴拎過幾多次呀 西甲咁廢有幾多次啊 意假都拎唔到神射手？依個問題答咗未呀？阿朗拎係提子拎杯好似你上面條朋友話齋 係場邊打氣啦啦隊指揮啊傻閪

法國姓夏都係勁

話傻鳩就個人就嬲 屌你係咪一講粗口就打冷震個啲呀

現今防守整體性
但防守球員個人能力比之前個班差好遠

大盃已袋
理撚得你
一向都話伊巴俠西甲屈機
我朗唔識踢西甲

美斯第一個歐聯連啦啦隊都冇得做，係咪唔計

好彩冇出場

唔會講到好似上面班人話咩場邊露個龜頭都士氣加500

中場踢得差果陣美斯就係前鋒
前面踢得差果陣佢就係攻中

所以咪敗走西甲 走去意假同人打茄輛
係場邊做啦啦隊打氣唔係問題 講到自己宇宙球玉士氣+500真係人無恥 便無敵

你阿朗唔使出場 都拎到歐洲盃 仲勁啦

西甲以外勁過伊巴俠係事實

大盃已袋
理撚得你

法甲四弟都過唔到啦 柒頭意大利盃都輸俾拿玻拿啦
逐場逐場quote啦笨7

錄音機啊 就識回依句 講下點解個場冠軍戰做啦啦隊做咗幾耐啊

伊巴俠出左西甲有咩咁巴閉呀？
出左西甲想quote都quote唔到

吹呀？

傷出，唔係冇出

R9如果冇受傷成就難以估計

想問大哨33歲同35歲果陣係邊

李華度最有印象係倒掛金勾同世杯扮野
佢自己訪問有講過 如果無大哨嘅話 佢起碼會拎多一兩個金球
始終大哨上位之後 就係世界足球嘅中心咁濟
就好似依家嘅media淨係留意雙嬌

識講粗口真係巧威威唔怪得你班花迷飲埋百事食完雞胸都仲喺度獻世

個post重點唔係夏蘭特咩
又變左美朗之爭

攬住2個世界杯 + 世界杯最多入球名銜返左巴西屌女

好似踢完16強阿

自從第二次斷之後都轉咗踢法少咗返後攞波扭上去
多數三閘線等人餵波，頂多扭過龍門就算

鳩蛇又用美斯撚自己d朗迷
本是同根生呀

咁你真係傻閪來
佢無話錯

係香港手術做得唔好啫，你睇伊巴

屌 真係好on9識講粗口就叻 小六畢業未？

但係有倒掛睇

美斯勁D

明明李華度先係CARRY朗拿度果個

皇馬賣走羅賓奴之後，摩佬嚟之前都冇贏過巴塞

唔想同你吹啊柒頭 咪諗住伸隻狗嘴出黎搏人同你打茄輛啦 駁唔到就識廢up

講傻閪邊夠你班疤狗嚟
又賤種又傻閪

依家防守好好多都講得出

只係意大利都幾個痴線佬 大簡 尼斯達 馬隊 Zanetti
Puyol Desailly Cafu Hierro Thuram Carlos 數都數唔曬

你數下而家有咩人比得上上面

美帝五連柒食雞胸你班花迷咪又係喺度狗吠 我就唔夠你哋咁無恥喇

踢緊西甲

我都失望左好多年

駁到你一棟都冇
話撚左伊巴俠西甲以外乜柒都冇
你就係到挑挑剔剔話牙朗有果啲
而家係有呀
你吹9脹呀
你西甲花王乜柒大盃都拎唔到

青頭仔

樓上拗到又青頭 又打車輪 咁撚基

不如話美斯零功勞 所有巴塞獎項都係美斯痴全隊其它球員，每場勝利都係另外十人功勞，還掂上面都話美斯對皇馬都係靠小白沙維尼馬so9, 美斯都無功勞既

全靠其餘十人

成世唔洗做咩

廢就廢啦, 成隊垃圾, 仲話C朗carry, 笑死人咩, 連法甲7弟都唔夠揪啊, 唔好再打飛機啦

夏侯敦同夏侯淵

場波一個人踢撚晒咩on9
配合得勁又話靠人哋
咁都要美C入撚到
你去踢吖咁撚勁
比你喺禁區都入唔撚到啦垃圾

李華度？

好似世盃都多過美斯
美洲盃就由佢啦

瞓左好耐，想知係上次歐聯定上星期既事？

傷完都咁勁先係傳奇

插花

美斯世界第一

大哨個數據好癲

都無再用佢經典殺著 鐘擺過人

關咩體力化事
以前啲球員平均根本就無而家跑動咁多

肥哨真係衰自己玻璃 無乜得怪人

返去打你嘅茄輪中肺炎啦

啱呀肯定以前隊隊都係簡拿華路同尼斯達啦

你隻雜種狗又出黎柒

要就返你地程度

梗係唔夠你茄輪王加新類型球王咁有型啦

對膝頭負荷太大喇
尤其是變咗肥哨之後，不過右左右插花再推左腳位射都仲有用

作為美斯迷，小花既杯數真係唔夠多元化，國家隊零冠都係事實
但整體來講，最少佢都勁過朗拿度啦

唔知，不過我地朗迷唔會計

有無埋屁馬

個數據就係冇計巴塞嗰季。

我美斯有美洲杯唔夠做？
世界盃你有亞軍咩？
你C朗世界杯8強入唔到啦
計埋下一屆，入到四強當你贏又點話。

呢個時代，其實呢一招俾人睇穿晒啦

現代 能力上無人超越到大哨啦 望塵莫及
有佢咁快 無佢咁好頓位 有咁好頓位 又無可能咁扭得
根本就最Balance 先會被喻為最完美 最強前鋒
速度爆炸力身位腳法射法都齊
美斯爆炸力 同身位 輸 呀朗大隻左後 推扭廢一半

美斯之前咪用呢招俾拉莫斯整停左囉
依家仲用，少林足球咩

大哨重傷關凶狠咩事
兩次都係自己整斷十字韌帶
佢呢種鍾意高速急停變向嘅帶波
根本就係呢自己條十字韌帶去燃燒

牙朗美斯果D都收左火冇再玩花巧野，人大左冇得再花，傷左仲大獲

入過4強啦

收晒皮=西甲金靴加助攻王

你係咪想成個西甲切腹

無朗迷敢回應

C朗入過四強？歐國聯呀？

06年咪入過

條友假膠 其實唔洗理佢

係WO自原來C7入過四強
咁都係輸我美斯一個馬鼻呀。
我美斯有亞軍，你最多都係第四

你地話霉西咁廢都有拿過亞軍，但你連亞軍都冇，正一廢西朗

你想點計法？
黑走人果D計唔計呀，朗迷。

5次又點，名不正言不順。

你C朗堂堂正正贏五個，我地美斯迷咪服你囉

佢比我屌到一棟都冇

班花班永遠有口話人無口話自己
阿西贏波就吹到阿西識飛咁，阿西輸波就話阿西後面果10個唔爭氣，搞到成隊波俾人壓住攻，令阿西波皮都hi唔到
之後反我朗果時，我朗輸波就入哂我朗數，明明有波入，我朗都盡哂力，仲想我朗點，洗唔洗俾埋條命你呀
根本係祖記另外果10個唔識踢波，浪費我朗努力

花迷俾人批評果時就會咁，好正常

阿西好多場成名作，但最近果場咪8比2果場囉，出名到我老母唔睇波都問我巴塞做咩輸8粒咁肉酸，我老母仲問我，美斯唔係拎左好多次金球好勁架咩，輸8粒果場美斯係唔係病左無嵐場。問到我都唔知點答...

關我朗鬼事，我朗有入波，係我朗隊友防守做唔好，我朗入1粒後面輸2粒有鬼用咩。好過阿西對拜神果場零入球，仲俾西媒打個0分先啦。

岩岩西甲冠軍邊隊? 我訓左一年岩岩起身，有無人可以話我知

咁你有無解釋返阿朗其實有入波先，你咁樣答返你伯母，睇下伯母點回應先啦

祖記中後場廢極同拜仁踢我諗都唔會一場失8球

利記呢d咁樣魚腩都好拎出黎講，對英冠升班馬都可以俾人入3粒，你個阿西入唔到4粒都唔好拎出黎講啦。

佢小用無R9用得咁好姐 開頭你地夠唔識射tg啦 後來咪射到好準囉 當散彈用

咁點解有金球王阿西做隊長既巴塞會輸8粒既???

on lun9 叫你揾個名出黎比
現代有咩防守大將 又講唔出
以為自己好醒講到九唔搭八咁

我地朗迷係咁，體諒下

認你係雜種狗

麥包皮呢？

6乘功力都夠照

佢勁在明知佢會咁都一樣比佢過到

你都戇撚鳩
咁你話我知朗拿度喺嗰個時代意甲係咪場場都對住簡拿華路同尼斯達先
唔好淨係數個人名啦

都唔講卡路士希亞路進攻仲叻過防守仲要係踢西甲
卡富
佩奧爾直頭唔算嗰個年代

咪撚丟架啦 細路仔咩 淨係識叫人做狗吠吠吠
雜唔雜唔柒到你評論啦
同埋叫我咩我都無影響㗎啦
但你啲9up偉論新類型打茄輪就傳頌千古囉

美斯入唔到波

但班花迷明明話阿西腳法史上第一，可以一個扭十個，無理由會一球都入唔到，咁樣好唔合理

美斯好可惜，一到逆境就唔跑，輸開就輸，
唉，性格問題，令佢做唔到最頂級球員

花王唔係最頂尖? 咁邊個先係最頂尖???

將來可能有超越佢既人。
依家

係啦係啦
雜種老屎忽
新類型個講法一開始就屌打你地到而家
打茄輪係個傻9中轉英講到我朗迫害大巴拿咁
但大巴拿今季表現仍然都係咁好
笑到

用佢哋logic
全隊葡萄牙連後備都勁過美斯

On lun 9 如果講名就係勁
英格蘭實界界世界盃拎哂啦

笑你個傻閪講咩新類型你仲要沾沾自喜以為自己講得好啱
你真係戇鳩唔係扮

等左咁耐仲未見到有人話我知球王個定義係邊個話事
定好似你地要夾硬類比？
如果係，咁牙朗咪就係超出你認知嘅新類型球王囉
睇得明未呀，扮妓唔敢認做疤嘅雜種狗

球王就真係冇乜定義
不過就肯定唔係你話事
然後我捧邊隊都唔使證明俾你睇
就算你捧嗰隊 分分鐘我仲熟過你
我鍾意扮咩都得啦關你叉事咩屌你老母

屌 條詩朗拿度鍾意咀人傳播愛滋

駁唔到人 就識講依啲低能野 回應得你偶像拎金靴獎同敗走意甲都拎唔到神射啊 柒頭

屌你你依啲回應萬能key黎 俾啲創意啦 碌柒

弱會就弱智 唔怕認啦 講得出打茄輛=夾 有幾高智慧啊 睇你樓上又駁唔到人地 講野又成個弱智狗咁

你就係搏打茄輪狗

上面問咗都無人咁應 屌啊 趁依度人少少柒柒地應下啦

屌啊 懷疑你依條撚樣真係鳩硬個啲朋友 曲撚到

屌個詩朗拿度小學畢業未？前面仲要回我「吹咩」屌依句駁人真係廢到我廿年前都唔撚用 正宗駁唔到又死要臉

無出場我地唔會吹奏話今場好彩有美斯先贏波
但上面班朗迷夠膽話好彩有阿朗係場邊指導先拎冠軍 明明大家都無出場 係唔係高下立見

我朗無出場都有貢獻，你個阿西無出場就得個坐字，呢d先係高下立見

無出場都有貢獻咁建議佢次次都唔好出就最大貢獻

我講事實，的確係祖記配唔起我朗，而你個阿花就要靠溫室先可以成功

祖記配唔起阿朗You heard it here first
講明我就CD rom 我見疤區九成人都想美斯走
疤狗有錯請指證 同埋而家佢想走都走唔到啦 唔似你阿朗一話走就無咩人留

明白你班花迷既
俾我朗迷話左你霉西係小花咁多年
條氣谷左咁耐，今年偶像終於有機會沖出溫室證明自己
諗住今年阿花係曼城可以大發神威，串返我地朗迷，一平小花溫室之說
點知自己偶像成隻老鼠咁彈出彈入，俾左咁大希望你地，之後一巴車落你地度，然後令一眾花迷要再受小花之辱
無計，你偶像唔爭氣，你地條氣谷多年先啦
一日未離開溫書你小花註定要俾我朗食住

想問下點食住呀？拎咗幾多金球幾多金靴啊鬼打牆咁成個錄音機

廿年後小學畢業終於開到連登account做p牌仔

外星人係痴線

我有講我廿年前係小學雞？尋鳩又柒

只有一個朗拿度

佢一路都喺神台

雜種狗就雜種狗啦
你老母都唔知比邊個屌過先至生到你

而家伊巴俠出西甲有咩拎得上大台呀？
係到挑剔

開始話人老母痴痴地線你成世就咀一條友啊 睇幾隊波都得罪你 同班CC台鬥黃一樣咁on9

金球啊 傻鳩 好過你阿朗拎啲不知名獎

你班花迷除左用金靴黎攻擊我朗之外
仲有無其他
金靴我朗未拎過咩
你個阿花拎金靴幫唔幫到巴塞贏歐聯先
你個阿花拎金靴幫唔幫到阿根廷贏冠軍先
足球踢整體架，一個球員要真正幫到球隊先有用
5年啦花迷，呢5年你個阿花係巴塞落後果時去左邊呀
贏唔到大賽冠軍就一味吹奏個人榮譽
你個阿花咁勁，阿根廷就唔會搞到咁啦
金靴金靴
巴塞留你係度唔係為左成就你個金靴架
阿根廷召你入隊唔係想成就你個金靴架
留你就度想你幫球隊贏呀
醒下啦花迷，一味係度金靴金靴打飛機，今日你射左未呀

理撚得你同明黑鳩你咁點都未聽過？
年資少唔怪你
返去讀多兩年書先出黎柒

而家擺明有盃
你咪挑剔囉
你伊巴俠有冇呀

識講成隊波講話踢整體 那邊廂又話祖記配起阿朗 精神分裂？

真
隻雜種狗冇啦啦屌你老母

開始話人老母
痴痴地線
幫你話返佢

金球牙朗都有啦wo
有冇啲牙朗冇架？

有咩盃啊 黑氣石咁斷人意大利盃 又16強出局 有個意甲又唔係神射手

解釋下啦花迷
金靴金靴..........

個盃係度呀, 睇唔睇到呀

你話隻雜種狗先屌人老母 咁你又屌人老母係唔係都想做雜種狗啦

一隊波有人攻都要有人守架, 有我神朗做攻擊手後防一插就爛有鬼用咩

屌啊無讀過書唔識英文 人地篇文話美斯拎第六金球個晚 你隻阿朗去咗拎不知名獎啊

On the same night Lionel Messi won his sixth Ballon d'Or, Cristiano Ronaldo was scooping a prize of his own.

明明係呢位花迷一開始俾人批評兩下就發哂癲話人痴線話人on9
而家俾人話返轉頭就發惡
咩事

問你足球係唔係踢整體 答唔到我又話祖記不及阿朗
提子配唔配起阿朗啊

除左第六金球無野吹啦?
問緊你溫室以外既冠軍有無呀
你SPIN去邊姐

你都識講啦 前面識入一球 後防鐵壁如山咁強攻力都無嬲用啦 咁你就咪撚話祖記不配阿朗 雙標到你

啦啦隊都係貢獻！

係溫室就拎多幾個西甲神射手啦 阿朗攻力咁強

用念力屌鳩對面波
上面話阿朗企起場邊啲人都腳軟啊
一定係驚阿朗雞姦佢地

有冇疤狗捉呢條友返去教下佢邏輯

你logic係
黑警會呼吸
你會呼吸
=你想做黑警

答左你啦花迷
足球踢整體呀, 有攻有防呀
我朗每場都仆心仆命帶起隊波, 波就入左, 自己本份就做左
但豆腐後防唔受帶, 我朗入一粒後防俾人入兩粒有鬼用咩
你個阿西巴塞落後果時做左D咩帶起隊波?
頭dupdup慢慢行踏平D草地俾隊友行得舒服D呀?

明明出左場，傷出同無出你識唔識分

明知屌人老母係雜種狗行為 咁你又跟佢屌人老母 你唔係想做雜種狗就真係想屌佢老母

呢條疤狗谷氣谷左5年谷到傻左........

係
黑警打9你
你打9返佢，你就係想做黑警

點樣仆心仆命踢呀 之前俾人換咗落場 波都唔撚睇完就闖入更衣室喎好撚支持場上隊友啊

挑挑剔剔
伊巴俠有國際賽嘅大盃未呀
唔係球神黎咩？
做咩淪落到要挑剔牙朗啲獎盃先有得比

屌 你有無logic啊 你學黑警打尻人 唔係想做黑警係咩

問緊你呀花迷
一個球員踢唔踢到整體, 最能反映到既唔係冠軍仲有咩呀
金靴反映到整體?
我朗係葡超成名, 去到曼聯又嬴, 去到皇馬又嬴, 仲反映唔到我朗融入到任何隊伍?
你話我朗而家係呢兩年係祖記無左D杯, 你果阿花呢兩年咪一樣
問緊你呀花迷, 你阿花出左溫室D杯去左邊呀, 答我啦

換咗落場係場邊睇埋場波隊波會勁左架? 你係唔係睇阿花落場散場睇波睇到傻左?

你阿朗咁撚勁就唔會無位俾人挑剔啦
你地班柒頭一日到黑9up 先屌柒 自己貢獻少少就當自己係大功臣 人唔笑狗到吠

所有勇武都係想做黑警
你藍絲定左膠？

講咁多廢話
姐係冇啦

個溫室咁廢 又唔見佢拎多幾個西甲冠軍 你又答唔答到我 踢整體踢整體 咁撚重視整體又屌灰祖就襯唔起阿朗 迷朗迷到你

我都唔撚明, 一開始係你先言語攻擊人, 而家話反人攻擊你
你咁樣同D黑警走去摸人之後話人接觸佢屈人襲警有咩分別

黑警乜鳩人都打呀啊
勇武打黑警點解想做黑警啊
你學雜種狗屌人老母 同其他藍絲學黑警打班真香港人 有咩分別啊

雜種狗=真香港人？

係唔係要講
Ok,我講得亂左少少...

無落場照拎杯 當自己最大功臣 得你地班人先咁無恥

其實你明唔明咩叫整體
係大家都有付出一齊踢波先叫整體
如果巴塞11人上場, 阿花一個過哂11個射入, 其他人無貢獻, 呢D叫踢個人波
我朗場場都有付出, 肯跑肯俾波有入波, 係祖記隊友唔付出, 咁都唔明?
你阿花果10個隊友場場有付出, 你阿花係度散步, 代表佢根本無嘗試過融入隊波, 明唔明?

我有話佢攻擊我咩？打J打得多眼矇呀？

美斯幾多big chance created 呀 create big chance for the team係唔係整體呀

你學黑警打尻人 唔係想做黑警係咩
呢句你岩岩講架WO
你記唔記得自己講過咩架...........

第一句你講先 原來你同鳩硬蛇同道中人

而家要你入波呀, 你走去俾波
自己唔識入波, 踢個波俾人, 隊友唔入屈條數落隊友度
你咩事呀..........

勇武咩人都打，好似黑警咁？屌你大事大非咪撚25啦

盲人都上到連登
我欣賞你嘅毅力

頂啊 你真心唔識波要入波的話建議阿朗做禁區之王 企起到等波餵唔好同人爭自由球算 美斯做得唔好 應逐唔好create big chance for the team

問題係你一開始無講清楚呀MA
你話, 你學黑警打尻人 唔係想做黑警係咩
(打尻人) 渣, 你有講打咩對像?
自己講得唔清, 人地照你字面理解, 之後話人理解錯........

Create到8:2

屌 俾個波俾人入都有罪
唔係個個都好似你阿朗咁獨食 走去亂掂人波搞到人地越位
（利伸：阿朗其實而家老咗無咁獨食）

我唔識波?
你吹奏阿花一年91球, 講到阿花入波咁勁
之後歐聯我期望阿花入波幫巴塞嬴波, 話我唔識波?
阿西著6,7,8號踢攻中架?
留阿西係度係想阿西助攻唔係入波, 你幾得意

你弱智都得啦 大家都是波台狗 不用分那麼細
打茄輪都算你代表作

有無諗過係你自己問題

你知唔知歐聯我朗幾多個助攻..............
話我朗獨食, 之後又利申話我朗呢幾年無咁獨食
唔洗驚到咁wo

就識講依啲 有無其他貨呀

無
你唔問下其他人, 係你講得唔清楚, 定我地理解錯?

有
大拿拿都三次

轉型啦 91球個時幾時呀 依幾年美斯都係餵波靚傳 成個波台都咁講啦 屌你依排上波台？

仲有呢張

講到果91球無哂價值, 反映唔到一切既
你地花迷就唔好再講果91球啦
依幾年美斯都係餵波靚傳.....
所以你巴塞呢幾年咪咁衰囉, 明唔明姐
你講得岩呀, 太舊既野無用
你阿花上次拎歐聯係6年前, 我阿朗只係3年前
你阿花最近俾人炒8粒, 我朗未試過
最近呀MA, 大把野講啦

你人云亦云就以為執到寶
仲要執個出名傻鳩嘅中轉英

花迷真係救命
論spin既能力第一
論屈人既能力又係第一
最勁你地

我理性又話我驚屌我有個句講個句 好似我之前咁講美斯頭dup dup抵屌 成個疤區都咁屌佢 但你地某啲朗迷就輸波講到唔關朗事 又話自己後防廢 輸波就輸波 個個都有責任啦 你地講到你阿朗企起場邊都鬼神雙殺 咩眼神殺死人 贏波就話靠阿朗一個 講出黎笑死人啦 睇唔過眼我就出聲屌

佢咁傻尻都被佢執到你把柄 證明你仲垃圾過佢

你理性？

你唔好spin住先啦
我話你阿西唔識人波, 你話阿西而家轉左型俾助攻
我問你呀, 歐聯助攻第一個邊個呀?

你平時做論文係咪會引用弱智人士？

佢會引用弱智人士都叫識用例子論證
問題佢一開始個論點已經錯
佢而家個論點係: 神斯應該用助攻而不是用入波幫助巴塞嬴冠軍
你咪話我話呀, 巴迷見到都覺得收家.......

巴塞依幾年衰美斯餵波靚傳？無野嘛

我唔埋性？打茄輪=夾仲理性

返原post睇前文後理啦
人云亦云

我無野呀
如果你阿花可以用餵波靚傳黎幫巴塞既
果場波應該係巴塞炒拜仁8粒
我真係無野呀
如果你阿花可以用餵波靚傳黎幫巴塞既
巴塞呢幾年歐聯嬴左啦
我無野呀

呢個post會唔會1001，
佢地邊個收口先就當輸

你唔洗驚到自己個性都埋埋wo
無人想知道你男定女

會啦明顯

你咪quote 下澄清下 我都想睇下你點解會覺得打茄輪=夾

屌你, 你唔好spin住先啦
應下呢個先
我想睇你點應

夠唔夠膽講all time record 呀？歐聯咁高水平 西甲水平咁廢又點解做唔到呀

咁有冇迫害呀？結果又夾唔夾到呀？
打埋茄輪係誇張咁話比你啲盲返聽人地明明就好合拍
反而係花王係國家隊容不下人

Btw,上面果啲又借機唔覆啦？
冇大盃啦嘛？比人反cup/屠夠啦嘛？出左西甲就上唔到大台啦嘛？

球神wo?
靠挑剔人先強行有得比下

你答左我個問題
我先回應你
歐聯助攻第一邊個呀

捉到人打錯宇勁開心
打茄輪=夾 仲理性

仲有應埋呢個先唔該
下下我打個波俾你, 你唔接
之後我都未埋位你開個波過黎, 話自己開ACE
咁樣唔公度
我打左個波俾你, 你要接左先

問題係你個錯字錯得好柒, 影響你無哂氣勢, 你明唔明姐

答問題先 我先回應你 應你就應啦柒頭

明明我問你先...........
你咩事.............

你花王西甲之神
全世界黎西甲打都甘拜下風
過江龍不及地頭蟲嘅道理

發現你好鍾意講氣勢 怪唔知得識J阿朗既眼神

講黎講去都三匹布 你阿朗其實咁勁 應該拎多幾年西甲冠軍神射手 先去挑戰意甲拎神射手 講真疤狗四年輸歐聯出局係柒到震閪 但如果個場對手係蝗狗就唔覺會輸啦 個幾年打吡根本就疤贏多 不過依啲野我覺得不值一提

擺左成日都無朗迷回應

上面提咗幾次無年回

終於有花迷幫拖
你呢個鍾都捱得好辛苦
辛苦哂

問你問題唔應, 之後迫人答你問題
同你呢位花迷講野有咩意思姐
有你講無人講既
你現實生活都係咁架?

我等左你一日都未覆我，好掛住你

使撚幫屌到你講黎講去都個啲貨啦
仲自爆話嫌祖記配唔起阿朗

屌啊 咁想同人正常溝通就上少啲連登啦 依度波台黎架 無意思咪quit囉 又答我？

我個Po 好嘈 其實想講夏蘭特同R9 你地出去嘈好唔好

你都覺得你D溝通唔正常呢?
得得得
呢位花迷岩哂
俾哂你講
全部波俾哂你開, 盤盤都係你發球, 你大哂, 你威哂, 你嬴哂, 滿意未呀?

做咩發悔氣呀？
唔好嬲嬲豬啦～

前同後都唔識分 原來你條傻鳩真係小學畢業

廿年前唔係小學雞 廿年後就一定小學畢業 唔俾我廿年前已經小學畢業？

你真心柒囉又話祖記唔襯阿朗 又話輸波最衰後防廢 又話阿朗企場邊士氣會大增 用字又柒⋯⋯ 好低質啊

偏偏呢三匹布就係你嘅致命傷
成世都駁唔到

打過winning都知球員有分前中後期型啦

同你一樣啦 阿朗咁勁點解西甲水平咁低都拎唔到咁多冠軍同神射手啊 講all time record 又唔敢講 拎冠軍個場又晨早落場 你都唔敢答啦
仲有啊 上面有條問題問咗成日你地都唔敢答啦

答左啦
盲人？

西甲花王無人能及
出到去就廢左廿倍

睇黎我地都有共識

而家已經唔係講緊美斯C朗既問題
而家係講緊你唔識同人溝通, 唔答人問題之後迫人答, 有你講無人講既問題
而家係話你溝通有問題之後你發脾氣話連登係咁架啦, 唔鍾意咪走囉既問題
我點柒都唔夠你柒啦下話

點睇我都唔似發緊悔氣wo
係我唔expect佢會咁低質咁樣回應, 係無奈wo......
反正我問佢咩佢都唔答架啦, 反正明明我問佢在先, 佢都一定要迫人答佢先架啦
我唔咁講可以點姐, 嬲佢都廢事啦下話

<屌啊 咁想同人正常溝通就上少啲連登啦 依度波台黎架 無意思咪quit囉 又答我？>

而且作為一個朗迷, 令到呢位花迷講句咁既野, 我都任務完成啦, 我心滿意足架啦

頂啊，同你嗲咗幾下就咁撚了解我？你係唔係同人搞internet dating見都未見就覺得對方唔貪錢好pure好true啊？依度波台啊黎架 quit連登啦

你影衰朗迷 仲任務完成？屌你鳩硬啲朋友黎

點睇都唔似發緊悔氣真啊 你真係無發啊 好好 EQ啊

講到咁,點駁，彈出彈入，我同AC等既美斯迷都俾佢撚左一獲

嘈咩吖 我美帝歐聯五連柒呀 你牙朗有冇呀 冇就收聲啦

就算唔講球會講國家隊 美帝友誼賽入球多牙朗一倍呀 你牙朗得唔得先

我美帝歐洲金靴又多 金球又多 聯賽國王杯又多 你牙朗有撚用咩 歐聯多 歐聯金靴多 國家隊獎杯多 國家隊入球多有撚用

依家計個人唔係計隊波呀 我美帝年度91球勇奪國王杯 做斯賓奴屠夫年年金靴呀 你牙朗靠13冠皇馬carry喺歐聯刷數據有撚用咩

講真 美帝就係因為喺宇宙第一聯賽西甲征戰過度下下要carry隊下遊水平既巴塞拎西甲同國王盃 先搞到冇心機踢歐聯同國家隊呢啲低水平賽事 淨係睇近五年歐聯有三年都係西甲拎就知西甲水平幾高 你班朗迷下下jer住美帝做乜撚嘢姐 歐聯 世界盃 同美洲杯我美帝根本就totally no mood to認真踢呀 收皮啦 牙朗迷

呢一棍打得我好應
小花

依條啊 打茄輪詩朗拿度

大家都有共識阿朗敗走西甲

真
花王西甲稱霸
牙朗歐洲稱皇

好多巴迷唔理性，駁唔到就講粗口屌人老母
唉，我以前都會，依家都睇開左。
但點都好，我地會支持美斯

就識打依啲文 on9當好笑 仲要打咁長

意甲神射手？

美斯逆境係踢得差D，我係花迷都咁答你

明白既, 花迷都有好同唔好
呢位花迷唔會影響我對其他花迷既尊重

呢個唔關伊巴俠事
你開個post講音樂比利vs朗再講

我美斯有兩個美洲杯同一個世界杯亞軍，你朗迷有？？？？

你鍾意啦
最重要係其他人睇到有咩感覺架姐
得你自我感覺良好有咩用

衰就即刻唔敢講

駁唔到

關伊巴俠咩事？

你幫鳩硬蛇含都自我感覺良好啦

唔洗咁激動wo
你唔係我口中咁講, 現實生活同人溝通無問題既
你大可以ignore我, 你理我做咩姐

依個po夠唔關阿朗事 你地朗迷又衝入黎嘈嘈嘈

原來真係有盲人
我都係唔恰你了

其實我想問，咩野係伊巴俠，
我知你講緊邊個，但係D字點拆法

同你講左咁耐, 見到你呢一個鍾既回應, ok la
感覺都有8分良好既

屌，我懷疑條友都唔知係咪美斯迷來的，咁撚柒既

佢呢兩個鍾柒左好多次架啦, 佢自己係要感覺良好姐MA

咁解釋到點解宇宙第一美帝歐聯五連柒同國家隊年年柒未？佢唔樂意？

我都係，但仲好跑得touch wood
一百米10秒尾11秒頭

上Facebook 睇
Trollfootball 好多人笑小花成日剩係識屠西甲隊Eibar

屌你老味我都唔想加入戰團，係都要提鳩我。你真係好撚柒

好心你唔識就收皮啦，人地問你就答，顧左右而言他，影撚衰晒我地美斯迷。
上面大撚把問題有個更加好嘅答案啦。唔識去其他post度搵下我地美斯迷點答啦。

人哋用數據問你，你咪用數據答撚返人囉，你答人哋老母做乜嘢啫。屌你又話人哋屌你。

唔識答就收嗲畀其他人答。死雞撐飯蓋講埋曬啲嘢都冇POINT，成晚畀人駁撚到一棟都冇，我都唔知你做乜。

最慘每次射完波都好似移位咁，要拉返好佢
我都幾勁，醫生都無去睇，第日照返學，但痛足半個月

愛斯賓奴屠夫你估流？

發唔到力好難跑90分鐘喎，佢應該冇咁嚴重啩，
如果真係力不從心既話，起腳都撻Q啦。

鳩硬真係好煩 祝福佢死全家

阿sir你輕手d啦
佢自尊心好低架渣
一陣迫到人quit連登，我地少左位花迷，係波台既損失

是q但啦，講道理啫，唔啱聽係覺得梗耳架啦。
不過有時候真相真係難接受啲

要我接受我偶像5連柒，我都要平復好耐心情。
點解人哋三十歲可以攞三個歐聯+兩個歐洲杯。
但我偶像冇

都2020年重嘈牙朗小花

條友想點撚樣 係咪要全世界都一定要鐘意美斯先得

都痴撚線嘅個連登，好少見人講支持美斯，以前都仲有幾個，今年開始都冇乜人理鳩佢

美斯呢個名係連登好似冇撚晒價值一沉百踩
呢個連登同世界同阿根廷本土情況差唔多，大部份人覺得朗好過花

其實好多時係一開始鳩硬蛇係度興風作浪先
就會有班傻鳩和應各踩對方到地底泥
然後就嘈嘈嘈

其實我睇左重新開賽後果8強隊伍，真心覺得球王美斯今年好大機會攞歐聯。
真心冇諗過輸得咁慘

我出名少少就乜撚都係賴我
我又冇唔畀你哋講
我講錯嘢你可以話我講錯，大家互可以互相討論。
要賴都賴嗰隻癲狗先啦。

其實有冇諗過係美迷搞到咁多人反花？

我嗰時就係踢波搞成咁
9衝翻去回防，跟住急停轉方向啪一聲 腳軟跪咗喺到
最後我都行下企下踢埋佢
我都就咁翻屋企敷冰就算 又紅又腫中一二冇諗過咁嚴重
可能都係發育期會好得快好得完全掛但之後中六又傷hamstring都可能喺啲後果
依家行路都俾人話係咪受傷 窒窒下咁。不過短跑就完全冇事。

一語中的
美斯好波我絕對同意
我好欣賞美斯
只係睇花迷唔過眼

即係只可以認同得美斯好波 唔可以鍾意其他球員

係，好似呢個post咁樣，
我地有一件唔理性既美斯迷亂屌河馬。
講到美斯不可一世，迫人地鍾意，唔鍾意美斯就話人唔識波之類，搞到我偶像美斯乞人憎晒。
我美斯呢5年係歐聯係慘敗，冇得兜的
連續輸俾弱隊大炒/反CAP。
國家隊又冇冠。

運氣差到真係差到極點

連續比人反cup 幾年都賴到運氣差
好撚野

你係同鳩硬條傻閪唱雙簧吖定真係當左佢迷美斯

睇多兩隊波就叫人雜種 好似你咁唔撚睇波學人9up又叫咩呀？賤種定白痴閪呀
我老母性生活點又到唔到你條懵撚評論先
返去搵你班活蛇尋飛鳩硬人形蜈蚣打茄輪傳染肺炎啦陷家剷

你都On 9，你老母就落左神台

你up乜呀，講錯左美斯同c朗嗎？

on9，你覺得c朗少傷係個天俾佢？

d死老屎忽一句大哨重傷幾次就抹殺晒c朗既努力

太大分別

98無咗羅馬里奧咋，如果唔係法國邊贏到巴西施丹都上唔到神枱呀

就算佢更肥、更傷都可以瘋狂入波，佢幾時有落過台！？

右邊佢已經退咗休好耐⋯⋯以前就算肥都無肥到咁

身體質素的而且確係天生，所以某d球員係特別易傷

大哨個膝傷係因為佢爆發力太強，仲有佢扭波成日急停再加速，所以佢膝頭先出事。自己搵下有邊個球員可以傷完膝頭2次都仲可以拎世界足球先生先再講

好似初初都有，但踢踢下冇咗

C朗請咗成team人跟佢健康體能嗰啲

link 我未見過佢插花

Thiago silva ramos Godin vvd vidic Ferdinand kompany nesta yepes

有無奧雲數據

連登仔支持mk朗

一隻手掌拍唔響，我反朗一樣因為朗迷

自己已經係全世界最好波球員
點解心理質素差得咁緊要

真心覺得不少花迷低質，影衰晒，

剩係不停笑人贏唔到西甲。笑鳩佢攞第二，但係自己又用亞軍來打飛機

係，我地係贏多一個金球，但係國家杯真係輸鳩晒冇得好駁，人地兩冠，我地零，講乜都冇用，唔明有咩好嘈

心理質素上我地好多花迷圍內都覺得佢太毒一輸波就頭DUP散步輸多兩錢重

我識好多花迷，唔敢承認自己偶像輸左

人地三連霸創造歷史，我地知
人地搶先過我地拿國家杯我都知。
當年美洲杯同世界杯都試過好多次都係亞軍止步，點知一個唔該俾牙朗爆冷贏左

我地唔憤氣，真心唔服點解佢咁輕易就有杯，我地踢兩次智利都輸

我地花迷有時真係好羨慕C朗迷

Thiago silva vvd 認同算係咁
Ramos Godin Yepes 就算把啦
vidic Ferdinand kompany nesta 大佬上一代黎

甘賓尼同美斯牙朗同年都叫上一代
維迪喺曼聯當打嗰幾年美斯牙朗已經壟斷金球獎

Godin Ramos同Puyol Hierro Desailly起碼同級

照copy cut小左姐
仲有kompany邊比到上一代果d
唔講Godin Ramos條友防守同Puyol Hierro Desailly起碼同級痴撚線
Godin top果時都同而家vvd差一班wo

屌啦 條友話現代後衛， 唔係近代

拉莫斯體格 粗野攔截都頂級喎 唔係下下尼少果種先頂級既 佢入咁多uefa toty都唔算咩, best defender 又咁多次， 偶有派膠個個都有，講真 等佢地退休咪上神枱囉， 仲有你話上一代果堆全部對過美朗

當年最興數白欖式講一堆人出嚟就話勁
ramos邊忽廢過puyol
講派膠puyol都好多 唔知你又知唔知

你收皮啦柒頭
果時比全村人話你係疤
你就死都唔認話自己係妓
而家做咩入疤區呀雜種狗
以為太耐歷史冇人記得？
笑撚到仆街

佢入埋鏝 ， 佢係美斯迷啦 明顯

你真係戇柒鳩唔係扮
我鍾意入咩post傾洗同你拎warrant?
你自己無撚聊得閒咪搵下舊登最早期我入去邊度傾囉

仲有咪撚喺度阿支阿左講我捧邊隊啦豬閪
講左幾多次關你柒事咩
你返去J你嘅新類型茄輪王啦
同活狗鳩硬李維連奴尋飛互含5P打飛機咪得囉
學咩人睇足球

你含撚啦 我地朗迷不知幾撚葡萄六個金球
仲要不停話無嬲無嬲掩飾我地葡萄嘅事實
又要屌柒摩迪搶鳩我朗金球

關佢柒事咩洗撚同呢啲傻閪解釋次次唔夠人講就話人扮妓

我睇阿仙奴嗰陣佢都唔撚知喺邊啦

收嗲啦柒頭
我同反朗四天王嘈交果時你仲係佢地條走狗、奶緊佢地鞋底咋
你係舊燈果時個名已經一早臭晒
黎到連燈係啲小學雞疤狗未上過舊燈先收留你入去狗竇
好心就摺埋咪出黎獻世啦雜種老狗

要承受住自己係最強嘅壓力囉

個名臭曬？你條撚樣自己諗就係？
好quote 唔quote quote老鼠？
個朵衰得過佢？
嗰條摟我隻抽跟住淆底嘅柒頭？
衰得過你條肺炎茄輪仔？

奶鞋底？我屌到李維連奴一棟都無嗰陣你又喺邊呀茄輪王？

你唔好下下自己諗就當係得㗎
唔怪得諗個咩新類型球王出來

最後都係講多次
我捧巴塞皇馬阿仙奴南華定佩斯寶都影響唔到你係一條柒碌嘅事實

你都係收嗲罷啦 慳返啖氣打茄輪

係咪要我再貼呀傻鳩
你係舊燈果時個個都知架啦
而家想係啲小學雞花迷面前扮大佬？

李維連奴早啲定反朗四天王早啲你應該記得架wo
話晒你都做左佢地跟尾狗咁耐

仲有李維連奴咪最多John Owen level, 咁你都好講出黎
我都唔會同人講我恰左上面個盲人數字花狗啦

係唔係臭晒你自己睇啦

呢度夠個個笑你茄輪仔啦
求其quote幾個撚樣9up話人臭曬

都唔知你為乜

得你幾個柒頭花迷圍爐咋wo

上面幾個名你認得下啦掛
有車狗有曼迷
係咪唔夠？係咪仲要死撐？

拍條撚咩 以前啲花迷只要人唔鍾意小花
都唔好講係咪棒牙朗 已經屌你唔識波啦
今時今日講一隻手拍唔響 笑撚死人咩

見有人反 咪駁 有咩問題 無論朗迷定美斯迷咪一樣

係撚呀 係屌人唔識波呀反駁 駁你條命咩
以前啲花狗疤狗惡撚過閪呀
全世界只有疤先係正忠足球 花先係踢緊波
唔好講咩疤唔等於花迷 以前屌人果班係一樣嘅

你冷靜啲先 唔洗發晒爛渣 但無人踩佢地點會走出黎嘈，黎到連登美斯迷都收晒皮啦， 鳩硬蛇 ， 活蛇係度打稻草人就係人都知

冇人撩黑警 佢地點會打人呀

黎到連登收皮
王騎當年日日貼同一個數據仲癲過依家既活蛇
牙朗雞姦單野連起訴都冇，你班花迷仲雞姦朗雞姦朗咁叫又唔係打稻草人

咁都拉得埋西利， 有人反就有人駁係事實， 無論美朗都係咁， 我話有人反就有人駁唔明有咩講錯， 唔通無人講野美迷對空氣講野？ 依家無人反朗就悶到啲朗迷打稻草人圍爐日日開post你唔屌？

知唔知咩叫打稻草人 鳩硬sir扮美斯迷講野引朗迷狂屌喎， 你識唔識架ching

王騎人都死咗就算啦 已經無出現

所以話咩野叫外星人
好心宜家班90 00後唔識波就唔好比人笑啦= =
成日囉美斯 C7同朗拿度比
真係笑大人個口...

有人反就有人駁 駁就唔係屌人唔識波啦
真係唔怪得啲花迷咁黑人憎
原來屌人唔識波就係駁人嘅一種

疤迷花迷全部都係被逼害嘅一群 你唔搞佢地
佢地只係成班坐埋一枱唔會理你呀
支那都成日話冇人搞佢地佢地好和平啦

我淨係知， 美斯入波助攻係連登無人講， c朗射個十二碼都幾個post, 係連登明明c朗地位高好多， 美斯係垃圾靠隊友， 唔知點解巴打你會覺得美迷迫害你， 拗波互屌就一定有架啦

咁就唔好躝出黎講咩一隻手拍唔響係到扮受害者啦
你只係知 陳百祥呀 我咩都唔知咩都見唔到呀
宜家就係話你知花迷以前係幾咁黑人憎呀

講咩野連登冇人講呀 連登頭幾年啲花狗疤狗咪一樣出黎咬
係小花收皮先躝撚番入去佢地老母個閪到炸

唔係花狗點樣逼害我 而係花狗本身就係黑人憎
仲要賴人地都係咁 真係賤種到癲

尋飛狗入黎未

我好聲好氣同你講都咁大反應 因住上連登上到爆血管，一隻手掌拍唔響意思係美朗迷都係咁， 上咁多年波台都仲未明？ 美斯收皮朗迷出黎咬， c朗收皮美迷出黎咬， 你淨係講美斯迷點衰， 好似講到朗迷唔會出黎咬咁， 明明鳩硬同活sir到依一刻都日日出po陰啲陰啲咁踩美斯， 仲柒到扮美迷，咁我唔通又過幾年話返比你知當年朗迷幾咁黑人憎？ 其實由始至終我都係強調兩邊球迷明明做同樣黑人憎野， 但你就淨係話美斯迷幾衰幾黑人憎， 上波台拗下啫，唔洗成個憤青咁怨恨住以前點點點呀，巴打

打得字多就等於大反應咩柒頭
我身體就好好 點都睇到你班死疤狗花狗死我先死嘅
唔係朗迷點樣衰我唔講 而係你地仲黑撚人憎過佢地
咁我咪憎鳩你地lo
唔好係到扮淋善 做到一個我單方面屌鳩你嘅畫面做受害者啦
你講啲野全部都係廢話仲好意思講波台係咁

一開始就話冇人撩你地就唔會出黎屌人
好啦屌人唔識波又話駁人冇咩問題
比我駁番曬你講嘅所有野 就出黎講兩邊都係咁
所以話花狗咁撚賤種就係咁解 躝撚番入你老母個閪到啦

人地後生勁果陣就話唔係靠佢一個，而家人地老咗開始冇態就話點解carry唔到巴
仲要佢今年西甲入波同助攻頭1,2，整體表現收哂貨啦，成33歲

痴撚線 ， 我一句都無屌過你， 你老母臭西成條傻鳩柒頭狗咁係咁屌屌屌， 我屌你老母全家生癌死啦仆街仔， 好聲好氣唔撚得係要人屌柒你個死賤種柒頭狗，正on9弱智狗黎， 中意比人屌，竟然有人有咁白卡既喜好都有， 完全迴避晒依家美迷收皮， 朗迷一樣咁黑人憎日日出post, 話咩扮阿叻睇唔到咪你自己囉 柒頭狗，唔屌柒你真係唔撚得正花柳狗黎

我見大家都中意龍珠都唔想屌你，以前高登同人拗同反朗果陣你都唔知係邊啦， 咁多年後諗返兩個都勁反黎好on9, 黎到連登班反朗咪得返王騎一個，我都少咗同人拗，本身都唔想屌你， 單方面比你屌，係咪以為好過癮，唔屌鳩你點撚得

有冇人美斯 c朗都鍾意，都唔明嘈乜9，以前就話因為皇巴世仇關系，而家朗都走咗，仲要兩個都老，睇多排都冇得睇，加上佢地兩個就算叫唔上朋友都唔係敵人，d fans係道狗咬狗做乜9

屌撚閪你班花狗咪屌你lo
洗唔撚洗拎不反呀 洗唔洗擇日柒頭皮
你老母比狗屌先生到你隻生滋狗炸

哎喲喲 講啲野駁唔到啦 就扯撚爛個面具瘋狗症開始咬
一開始講你班花狗冇人撩唔會亂咬人都已經知你戇撚鳩啦
你啲藍絲logic 躝番去支那啦生滋狗

死撚開啦 鍾意你條命咩同你好撚熟呀
以前高登花狗疤狗咪就係最撚黑人憎果班lo
係到扮老屎忽 企撚開啲啦生滋狗

係 所以都無乜拗， 以前on9成日拗，依家見兩個都老，到退役大家都會珍惜

我覺得兩個哨的強度
而家冇前鋒超越到~

笑撚死，清好波
條友一開頭扮晒斯文，最後咪又係屌屌屌，咁就唔使一開頭扮斯文啦，又要扮斯文搶道德高地，最後又係屌屌屌，不演了，本性係咁咪咁囉，擺明小人好過做偽君子

比白卡狗屌唔反擊仲係人黎
你忍到？

重申
我唔反美斯，美斯好波全宇宙公認
我反既係花迷
最睇唔順眼就係d花迷俾人駁幾句就爆哂粗話人痴線垃圾on9傻西問候埋人老母
之後明明自己首先講攻擊人既說話，俾人用返同等既說話攻擊，之後話人無禮貌無品德
成班花迷係唔係日日種花種五年都種唔到野，種到傻左
真係救命
之後講多兩講就話連登係咁架啦，想要正常溝通出街搵人傾quit連登囉
連登大把正常人，俾你地班花迷搞到上親連登都溝通唔正常咁
自己有問題就反映落全世界度覺得人人都係咁
唔係你地班花迷，香港會多好多人鍾意美斯
美斯真係多得你地唔少

最好笑扮斯文果下爆笑
屌咪屌囉，扮君子

屌你班朗迷係度講哂粗口
死傻西俾人屌兩下就發哂癲
屌你老母你阿媽真係唔知同邊個交配完先可以生到你個柒頭
成班朗迷講哂粗口真係無文化
屌你老母俾人駁到一棟都無就縮埋quit 連登啦
成班朗迷on撚9

我扮得似唔似

我屌佢先？ 真係指鹿為馬到癲， 痴撚線

「明明自己首先講攻擊人既說話，俾人用返同等既說話攻擊」，點解可以咁癲歪曲事實歪曲到咁， 一路都無屌佢，去到力屌鳩我我忍唔到先屌返佢你就話我屌佢先

巴打係平時比黑警問候仲要講多謝果啲人黎?

你唔洗咁緊張wo
我講緊琴晚果條p牌傻仔花迷姐
你唔好人地講咩都覺得針對你先得架
我又無指明度姓講邊個

連登大把正常人，俾你地班花迷搞到上親連登都溝通唔正常咁

我上面同佢正常溝通單方面比佢屌又唔見你主持公道 我比佢屌我屌返佢就屌我好鬧佢， 有無咁癲呀大佬，我一路同佢講波台拗波好平常 唔洗記住，仲有咪話兩邊球迷都會咬人，一路都無攻擊佢，點解巴打可以完全歪曲事實，我真係唔明係咪同一立場就可以唔睇前因後果淨係屌我鬧佢，睇唔到係佢屌鳩我先

你一路回緊我既回覆 梗係當你一路答架啦

根本兩個都勁 ，我都後悔以前係高登成日同人拗，拗完又無獎，為啖氣拗到自己激氣，所以去到連登都少咗好多拗美朗，想叫上面巴打都唔好記住以前點點點，我日日睇鳩硬蛇同活蛇互含都完全笑下就算，點合咁都要比人屌，嬲都正常呀，比人屌完先反擊啫，又唔係我主動屌鳩佢

你個名係AC米蘭又唔係巴塞隆納
我點知你係花迷姐
總之我唔係講緊你啦

我美斯迷 但支持米蘭，因為細哨所以睇波，當時細哨踢緊米蘭所以就自此撐米蘭

咁我唔知呀ma
連登咁多人，我鬼記得邊個種花邊個種菜咩
而家咪知囉
我會記住架啦
但我又唔係好明
段對話明明有兩個人講緊
點解你覺得我一定係回應你，而唔係回應樓上果位朗迷架呢

咁佢話緊我，你又回佢好似認同佢咁點會唔覺係話我呢

我作為朗迷, 我好理性
自己有咩做得唔好一定會認
正如琴日有人批評我朗成日紅牌, 又搶隊友波, 我都好公道咁同意, 話我朗的確情緒方面有所不足, 需要改善
呢度都一樣, 我的確應該每段對話都講明我回緊邊個既
絕對唔需要引起不必要既互屌
呢次我做得唔好, 係我錯

8比2 我都正式認命 ，美斯無領袖風範，心理質素好弱好差，經過幾次國家隊決賽歐聯被人反cup直頭有心理問題，佢根本唔適合做隊長，專心做個隊員好過

等左2日都無朗迷敢覆我

上上面救下你個盲人手足
佢比我屌虐到駁唔到

問下你一個問題得唔得
你咁重視金靴
如果俾你地花迷選擇
用阿西一個金靴換多巴塞一次歐聯
你肯唔肯

佢今日消失左
明明琴日仲好威

想知當年米蘭未開角球輸十二碼 清係撐美帝定撐米蘭

當時係出post屌鳩巴塞

我都等左2日 都冇花迷答到我點解宇宙第一球王美帝會歐聯五連柒 國家隊年年柒
佢係咪唔樂意贏喇

唔係我重視，係C朗親口講話最重視，你明未？

知唔知09-13邊個歐聯五連柒？

仲有C朗親口話金靴最重要

亞軍都柒咁點解你班美帝迷成日J世界盃亞軍？柒左都好J既

朗拿度有撚美斯咁勁咩

弊在個09嗰年係被美斯親手屌打先拎唔到冠軍

又嚟親手屌打論點解歐聯啲紀錄樣樣都係朗仔唔係美帝架

我作為花迷，好認同你睇法
失望左好多年，真心覺得佢唔係領袖才料。

輸左5年，要變真係一早變左，似係性格問題

即係點？要比較但正面對決唔計？
點睇阿朗親口話金靴比金靴更重要？

係 所以歐聯金靴咪多過美帝

你鍾意計咪計 美帝成日都比人親手屌打架喎 你係咪要計先

無錯，就正如歐聯輸俾荷甲仔同法甲七弟

點睇阿朗係話歐洲金靴最重要

不嬲都毒撚 仲似自閉， 一個毒既人改善到佢依家咁已經好好， 但作為領袖咪不足

推

一個毒既人改善到佢依家咁已經好好？
我覺得冇左白沙屁，好似冇人幫到美斯
由巔峰滑落

牙朗兩年都入兩球比數2-2輸作客入球出局

美帝除咗對利物浦首回合入兩球 次次出局都零入球

到底邊個先係比人親手屌打

唔樂意姐，唔係能力問題

C朗囉，成個生涯對美斯都輸多贏少，由1粒輸到上5粒freekick絕殺hat trick 千里走單騎樣樣齊

毒撚變到名人，賣下廣告，又有美滿家庭，咁高人工仲唔好

美帝對紐亞梅拿都輸多贏少，由7-0輸到上8-2樣樣齊

原來紐亞梅拿>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美帝

R9 真係好勁

c朗加美斯都冇大哨一個咁多

講得太好